梁振英咁鍾意狙擊黎智英 不如出嚟打返場

場紙我出 邊個唔上場當笠水

港父會唔會出場

瑞和街？

邊個贏就同港父團隊單挑

佢算老幾

我來睇燒生大戰施永青多啲

港獨之父對港毒之父？

會搞出人命

呢個戲碼幾好睇

磅數唔同分分鐘一拳就吐血

幾似哥狗

又借啲椅宣傳

689出左名鍵戰仲笠過父哥